求各大巴打幫幫手

呢兩個月關心政治嘢，經常都有發夢
搞到我個人壓力好大，但喺呢一個禮拜
開始有想嘔感覺，想去21號，但唔想做拖後腳

點算好?喺唔喺太大壓力

放鬆一下唔去都冇所謂
當出去散下心
最緊要你要知道唔係得自己一個人
後面有好多同路人陪你

唔好迫得自己太緊

無力感變成壓力，心理抗拒緊不公嘅現實，當理想同現實差太遠，身體就會叫你逃避
搵人訴下苦，最緊要留意身體反䭤，先接受再衝破

但喺好驚21號會變成 612 71

唔想當初雨傘冇出到去， 只睇住直播咩都做唔到